(世界大戰) 究竟超人夠唔夠滿石Thanos打？

如題

撻一下手指唔死再撻多下, 唔信佢咁好彩

應該就唔夠佐助打

即係咁...超人都係見光死既垃圾嚟...人地用其中一粒石放啲光再加個昇龍拳...超人連仔都唔洗旨意生啦....

詳情請睇都係垃圾一件既SUPERGIRL